# Article R1332-41-14

<div align="left">L'opérateur d'importance vitale conclut une convention avec le service de l'Etat ou le prestataire de service chargé d'effectuer le contrôle. Cette convention précise : <br/>
<br/> 1° Les systèmes d'information qui font l'objet du contrôle ; <br/>
<br/> 2° Les objectifs et le périmètre du contrôle ; <br/>
<br/> 3° Les modalités de déroulement du contrôle, notamment les conditions d'accès aux sites et aux systèmes d'information de l'opérateur ; <br/>
<br/> 4° Les informations nécessaires à la réalisation du contrôle, fournies par l'opérateur, et les conditions de leur protection ; <br/>
<br/> 5° Les modalités selon lesquelles sont effectuées les analyses techniques sur les systèmes d'information de l'opérateur. <br/>
<br/> La convention est conclue dans des délais compatibles avec le délai fixé par le Premier ministre pour la réalisation du contrôle. <br/>
<br/> Une copie de la convention signée est adressée sans délai par l'opérateur à l'Agence nationale de la sécurité des systèmes d'information. <br/>
<br/>
<br/>
</div>
